Inno3d 3080 ichill x4 問題

上個禮拜買，開頭幾日都正常，呢兩日一打機就死(冇曬畫面）3DMark行咗一陣又死，行唔完一個Test。死咗之後一段時間會開唔到機，底版顯示VGA有問題。過咗幾個字又開得返。

請問有冇師兄知道乜事？

底板B460
火牛：新買Corsair RM850

試下插第二條槽？

試過了，問朋友借3070同一部機試3D Mark係正常

禁咪拎去換囉
7日包換過左就搵代理